【再見藍斯】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXXI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

雲加

藍神

傾緊續約都踢到咁鳩屎 抵啦

雲家班散band

哭了

老實 咁之後聯賽可以唔出佢啦
反正都free走 盃賽仔比佢出下就算啦
咁就可以放番ozil 係熟識既中間

Ho ball!

不過老老豆豆 兩次fa都係佢入關鍵波
But it s time to say goodbye

迷雲5子跟埋佢地走啦

Ching已轉投保愛黨

依件送佢去洗廁所應該都唔肯躝

今年完約

去曼聯可以同山狗互屌
去車仔可以同基佬法比團聚

藍斯即將約滿 車仔 曼聯 祖記激烈搶人

迷雲5子已變成迷愛5子

唔講咁多，愛蛇好波

愛蛇好波
藍狗都走

你就躝

最忠心

文傑要全力反愛了

仲有義和碑！

咪當養件吉祥物囉

被收編了

躝啦 藍屎

義和碑=真命天子

佢係標奇立異,當全世界人挺愛佢先會反愛

波底咁屎,早走早著啦

佢打到咁冇一隊Big5夠料打正選
呢家連巴克利都好過佢

迷雲5子認住你地新阿頭

伊禾比：艾馬利教我多過雲格

佢幾岩踢利物浦，可以踢後備

雲加係爸爸，愛蛇係伯樂

費癲奴都要踢後備 張狗下季出返黎都冇位踢

佢又唔甘心 去祖最好

去祖都可能係後備

C朗會唔會激撚死 有條友同佢鬥舉手要波

利物浦個個都好有魔性，佢未夠班

我記得開季前 愛sir好似話會以藍斯個球隊核心 應該唔易走人

反唔撚到啦迷雲狗

收皮啦 食屎狗NBEN

去祖點返球皇牙朗轉頭

我跟你反雲喎ryo狗

隻抽你老母

理性足球分析出左條片講基佬
只要搵多個防中塞傳球路線 就無得玩二傳

你隻五毛熱狗幾時一死以謝天華

放佢射

殺中國人 OK?

愛國愛黨愛港

綠日子香港共產黨中堅份子黎架

阿仙奴最黑暗的一天

阿狗班高層無啦啦唔續ja

唔明點解agree左又withdraw

試過玩FM待獌狗簽唔到心頭好, 開佢D TARGET天價約, 到大家都AGGER果時取消

藍斯拜👋

我係未來十年領軍人物

藍狗終於躝

認真邊度話佢走
同埋愛狗唔係話要圍撚住佢黎踢咩

愛狗會唔會唔再出藍斯

唔追po, 等人餵

由一開始話係阿狗未來核心，成隊要圍住佢踢
到依家開季咁耐都唔係場場正選就知愛蛇唔prefer佢正選
睇嚟佢之後都係後備多，出嚟輪換下咁

講真 佢去得邊到
強隊唔會要佢
廢既又俾唔起佢份人工
拖肥 西咸會唔會幫手回收

#94

可能愛狗有新target 想買又好過佢平過佢
不過寧願續藍賣燒
反藍反燒

John Cross吹出嚟先
話佢唔續約，而家bbc david都吹埋一份

BBC David: A new + improved 4yr contract was recently agreed between Arsenal & Aaron Ramsey. But #AFC withdrew offer, are now not in a position to proceed. Most likely he’ll leave for free next summer, unless the perfect opportunity for both parties arises in January

藍狗當自己阿狗大佬開咁貴人工
俾愛蛇彈鐘抵死啦

Agree左跟住又withdraw 睇黎冇彎轉
而且中間有人突然叫停 可能有其他主意

宜家圍住xhaka踢

John cross
吹到話今年有人5千萬買佢
但唔放

續埋約添

In David Ornstein, we trust!

藍真係得一季貨仔
沙加真核

轟定19000

呢個真
未來十年阿狗Academy Icon

藍斯狀態好飄忽 得13/14勁 之後踢唔番

薩卡一貫地廢

其實佢走都好
真係太多中場唔知點出

1月去救救daddy啦
做新林伯

好似係12年爆起
之後歐國杯都有表現
之後燒黎左去左打右翼開始廢

夠唔明點解可以頂到老野咁多年啦

藍真係得一季好波
憑乜扮大佬

on9?
1314又咪夾臭燒
迷藍狗幾時都咁低質
明明自己季中傷左之後打唔返個水準

放完牛奶又放藍斯ON9

先走一件垃圾牛奶 再走埋藍狗
真係大清洗 爽

施治《FIFA19》戴頭盔傾新約

雲加最錯係350K續OZIL
屌你老母

都唔關雲加事
Raul傾的

雲加班底

沙卡 - 雲爺爺最後遺產

呢件真係

買人已經洗好少 D人唔通覺得阿狗肯洗50M以上搵中場REPLACE佢咩
留人又唔想洗多D 屌

懷疑愛蛇要打造圍繞殺卡而運行的阿仙奴

明顯係球會慳錢啦

唔續藍其實唔駛買新box to box

買即食翼同iwobi輪換踢藍個位仲好

嗰個冬天如果燒山一齊走既話，真係暴動
好明顯係要留返粒星定軍心，再做山狗係25仔，燒係真阿既形象

愛蛇戰術冇box to box
買個工兵算

效果都唔錯呀 走咗山狗真係有清毒瘤的feel

本身藍個位放返奧燒，買隻翼打右邊
米希同smith rowe打盃賽同輪換
阿叔再出返黎就差唔多

唔續燒
Auba好大機會唔黎
分分鐘拖囝都唔黎

有排沉淪

比狗上位果季藍斯打右翼不知幾撚掂 比狗一個打曬條邊 藍斯入中間幫波

認真山狗換mk 真係養雪條都好過養反骨

而家我覺得係球會唔想洗錢先唔續藍
下一個就好快放走黑B

想睇山狗係我曼到偷笑

250k 咁既表現點續落手啊大佬

呢條數洗左就真係沉淪喇

咁點解愛狗成日要出佢

原來奇妙播下場歐霸

俾其他隊睇佢係咪真係值250k表現

我到而家都仲未收到奇妙

頭幾場明顯仲搵緊個combination
唔出佢又點知佢夾唔夾同咩表現呀

有名你叫

宜家佢都冇乜潛力可挖 250k放走都合理

要你大廈有先有

用APP睇囉

藍斯30K週薪不是夢

推佢上一格 搏佢後上埋門能力
點知更加突顯左佢傳波唔掂個問題
我唔知愛蛇而家係仲磨合緊定點
但係好明顯效果唔好

藍要拎250k
起碼要有番1314 top fit把握力先值

問心佢係阿狗就應該踢唔番個季把握力
唔俾250k合理

實力150K, 英人身份+HG = 100K

算啦 都見底
無謂晒錢

藍斯真係食之無味 棄之可惜
不過放佢如果可以買個好嘅翼鋒都ok嘅

雲加時代建立嘅英倫契仔班底正式全部解體

同韋太子一樣, 情意結唔想佢走, 不過藍斯至少威過一季, 韋太子好似淨係威過一場

其實上季都幾好...

嗰個係真正嘅真阿，整唔走

死都要留係阿狗

太子出道果季夠威啦

果陣OG未睇波

黑b有用 係傷得多

如果黑B繼續咁勁就唔係我哋放走佢，而係佢俾其他隊免簽搶走
尤其是佢一月可以被其他球會接觸傾免簽

屌痴撚線岩岩先發現原來贊狗仲未走
呢條垃圾送都冇人要

佢既忠誠真係好貴

藍斯兩次係足總盃決賽奠勝
淨係呢樣野，近代所有阿仙奴球員有幾多個及得上

好彩佢人工唔貴

如果愛蛇可以連贊狗都tune勁埋 ，我就真係信愛蛇有料到

資質有限，恕不受理

50k養垃圾都唔貴？
阿po真係多有錢人

我對太子勁既印象得對疤狗果場, 同埋同卡蘇, 基佬果球彈彈波

咁佢兩個真係唔係勁

5萬鎊

50K咁撚貴

呃足5年

唔勁又唔係嘅，係唔值出高人工留佢

一直諗住佢頂盡20-25k
當我無講過

贊狗連同會然一樣貢辣殺

淨係計藍斯第一腳結束9年無冠
已經夠做阿狗近代功臣
另外一頭贏車仔

走到無哂舊人

牛奶除咗初出嚟頭一兩季
藍斯除咗奧斯爾加盟頭半季
我覺得其餘時間真係唔勁

屌牙 真係走

你睇返阿po平時有波踢嗰陣，鬧藍斯廢嘅reply多定讚藍斯勁嘅reply多你就知藍斯有冇料

藍斯要高過180k人工以上都唔值啦
仲要100k係青訓+英人，80k先係佢實力

yes

不如藍斯拎去精宮換Zaha翻嚟啦

新寵兒：爆炸頭同托仔
下年出adidas印是旦一個

唔用25萬周薪續真係慳好多

假設藍既替代品係10萬周薪
咁4年約既差距係
(25-10)x52x4 = 約31m

希望korenke真係將慳番既錢投入番晒轉會

高安基一定唔會

咁樣假設

too young too simple

人地中下游球王呀

個差距唔係呢度
而係咁樣續藍 之後其他人/新人一定獅子開大口

藍斯都要+錢先換到

藍斯

藍斯牛奶除左話感情之外
我唔明點解有人覺得佢地勁
同禾仔一樣

早幾年真係覺得藍可以繼續發光發熱做埋球會icon

Arsenal reportedly sent scouts to watch Odisseas Vlachodimos in action for Benfica in their recent Champions League clash with Bayern Munich.

24歲GK

傷患後完全唔係嗰回事～

禾比fifa19個icon好不gay

球會下任icon:

Iwobi+Rowe

Rowe唔似捧得起

Iwobi+Niles就差唔多
Rowe係再下一代

力架世代

你唔好講笑 依家d人提起阿仙奴
都係諗起iwobi先

祝佢成為下個山狗啦

藍斯都走埋，下任隊長應該Xhaka走唔甩

藍斯都走
咁沙加梗係要一齊走啦

佢睇落完全係零離心
阿仙奴幾個月前仲要同佢續埋長約
做硬名宿

仲要懶開心咁開晒live

星期五！

吹牙

法國周街韓妹刀差唔多樣

ramsey加xhaka去換人

韓妹未整前好樣衰喎

好多黑絲

計比例咪同架妹入面搵靚女差不多，
不過好多人都執撚過，相比之下冇整個堆好7姐

黑黑地個啲架妹巧多刀幾正

好大食

真正自家青訓，去到踢世界盃
唔擺佢出黎，唔同搵贊師傅做icon咩（佢都唔係青訓）

阿仙奴和中場大將藍斯的續約談判已經破裂了，由於續約失敗，藍斯將在明年夏天成為自由球員。明年一月份他就可以自由接觸下家為明夏的離開做準備了。英國權威媒體BBC對其中的內幕做了揭秘，報導稱決定終止續約的一方並非藍斯，而是阿仙奴。

BBC稱，藍斯和阿仙奴原本已經就續約達成了一致，雙方會簽下一份為期4年的新合約，但是在最終合約起草之前，阿仙奴突然撤回了報價，最終續約談判破裂。

由於藍斯的合約在明年6月30日就將到期，如果不續約，阿仙奴基本會失去這位威爾斯中場了。考慮到他即將變成自由球員，兵工廠在一月份賣掉他止損的可能性也很小，因為合約長度限制了轉會費要價。

值得一提的是，藍斯並不缺少下家，仍有不少歐洲勁旅對他有興趣。《郵報》也表示，藍斯並不急於和他其他球隊談判，他認為等到明年夏天，他會有更好打比報價

乜事

ramsey 食之無味 棄之可惜
越簡單嘅野佢越做得差
面對面比個波都經常醫院
但又經常有靈光一閃比你睇

擺喺強隊做重心會無限放大佢弱點

似以前嘅parker / sidwell
擺唔到上大台嘅球員
但去到中型班就發揮好好

撚狗
見佢廢就唔續

exactly!

藍斯躝閪左未

愛Sir既體系下藍斯冇乜作用
BTB成日衝前過前鋒，一定唔會幫閘位做Cover，所以愛Sir試都冇試
攻中做到壓逼，但做唔到傳波/控波在腳作用
一個唔前插既藍斯根本唔勁，150k都可以續，超過200k就不了，一年年薪都10M

但愛Sir 好鐘意用佢

friday

宜家jk都唔興澀谷打扮啦

個個都清純系/泡妹

泡狗呢啲劣質文化

淫妝

星期一要返工

Jk

清純系 是咪講緊大臉架純果類

巧想吊

Aimer

大臉係清純系pizza

寧願比140k我囝

吉岡里帆最高！！

btw大臉出通頭一兩年靚好多 又未pizza

但一啲都唔清純 成日賣波

愛狗清前朝忠臣立親信

有報導話雲加今季一埸阿仙奴波都無睇過

好快清埋你

佢收左你隻259做契弟

去旅行

收嗲拉 聽歌又唔係丁

里帆正 好可愛
不過演員一定係光醬

綠帽 今日咁惡

幾時有內戰睇

收埋左喇 新果本寫真唔賣肉

殺卡先係

又話會做牙狗fans一齊睇波, 原來又係9up

門面說話 你話頭也不回對大家都負面

巴塞輸比下游 美斯係咪垃圾一個

今個星期輸比屈狗 就會有

沙夏有幾多個歐聯？

又黎

你既邏輯係 當家球星carry唔到隊波贏下游=垃圾丫ma
而家講乜西歐聯呀

雲加：又咪一鳩樣 最衰係隻走場狗

MK VS 剷蛇

Round 29479201 FIGHT!!!!!!!!!!

愛狗收唔收 你刀係契弟
殺卡無做過

沙夏=球星 傻閪 同美斯類比

Mk幾多win?

唔知頭唔知路就收嗲啦

收你老母閪咩剷狗

愛蛇好波

即場賠率：

MK勝 1.001 和9 鏟蛇勝 15 鏟蛇走場（包括放棄討論呢個話題之類字眼） 1.0000000000000001

獌連第幾呀 鏝第幾呀 沙夏隊射精官第幾呀 拿卡錫迪對上一場入波係幾時呀

vs all

mk vs 反沙有意義啲

7,2,11,上場
代表咩？
柒左唔想認就搵打手扯開話題

好撚悶,成日都鏟蛇VS MK

咁搵你vs 鏟蛇ok?

我好幾日無上黎啦喎 咩日日

睇返big6 同藍斯類型相近既人，藍斯應該係最廢
連加特
阿里
迪布尼
基達/占士米拿
barkley

無野同佢KING

Barkley?

收啦 上場球助攻你估易做？

Barkley係廢版藍斯喎
連加特似iwobi多過似Ramsey
最似係deli Ali

King 就快穿$10既2007

除左呢個有爭議，其他應該都贏晒藍斯

走動範圍大，中前埸無特定位置隨意走動
可無球/幫做連接
會入禁區射門
連加特都做到晒，衝刺仲勁啲可當翼打
迪布尼就更全能，可做以上既野加埋派牌

算啦,熄機唔睇了

終於講返D人話

藍斯賣點係後上入球能力

Lingard kdb jm都偏向組織型
而lin jm產量偏低

真係比係得ali同barkley似d
不過ali今季都唔會好得去邊
Ali ramsey barkley都係鬥差

cg回應

施治自嘲FIFA19「被戴頭盔」

年度足球遊戲大作《FIFA 19》近日有售，亦成為足壇熱門話題。其中阿仙奴門將施治現身遊戲內，惟遊戲內他於簽約場合亦慘「被戴頭盔」，成為網友取笑對象。

施治於FIFA 19內現身，但即使在簽約時也帶住其招牌頭盔令一眾球迷及玩家哭笑不得。而施治本人亦十分風趣，於其個人twitter上貼上該圖，並自嘲道：「錯晒....我會打軚囉。」（）
It’s wrong guys ... I’d wear a tie 👔😂😂

CG>Leno

阿間咁幽默

之前比人串果時就唔幽默

我諗佢自己都好介意球場上派膠, 心情唔好仲要俾人串就個個都唔幽默嫁啦

我個論點係連中下遊都carry唔到就唔好起朵叫中下遊球皇啊傻閪

美欺都係球皇 夠carry唔到啦 柒左就認啦好唔好呀
定係你想講美欺唔係球皇啊
本來贏唔到一場波怪某一個球員已經夠on9
仲要兜既 柒上加柒

但仍然吊打Leno

牙間

屌, 又KING波

我冇幫小花起朵叫球皇，how about you??

最近唔見普子上水

又扯開話題 變左講起朵
沙夏個朵都唔係我起 我有講過係now講波佬引述外國球迷講 而睇skysports 強國直播app都聽過類似形容

你認左柒先啦 一場波贏唔到賴一個球員廢

現充緊懶得上水

No la,你自己追返post，我一開始就講左，中下遊都carry唔到叫乜野中下遊球皇？
同時，sky sport 一定冇講過你隻沙囝係中下遊球皇，now/強國唔知，我睇波好少聽中文

要睇人柒既真係唯有靠你照鏡喇剷囝

燈死左獌
好波

我就唔搵番個po出黎啦
你話無講過咁我都無法啦

第一 一場波贏唔到唔代表carry唔到
第二 一場波贏唔到唔代表某個球員廢
正如迪基亞一場失4球 就代表佢廢咩

你有無講過有追po既心裡清楚啦
柒左唔認

你慢慢兜

迪基亞一場失4球，咁佢個場係咪廢？
唔知真係以為你同隻黑鬼屌開屎忽，
乜撚都要幫佢撐

呢個咪你邏輯有問題囉
失4球就代表（果場）廢 佢救左幾多球你又唔知
失果幾球波佢有無責任又唔問
失4球就代表廢
係你邏輯有問題睇野睇表面呀 柒頭

撞機RIP

yes, 互含下咪幾好

我刀係果句 英超係踢38場既

同埋 我無話過拿卡廢
但擺拿卡係中鋒發揮唔到美羊
打唔出化學作用 就係要賣拿卡/bench既原因

你可以話頭兩場唔出拿卡仲衰 岩 係事實
咁唔係因為羊拿夾得好
只係因為根本無翼鋒 而其他前線球員質素遠低於拿
邊個夾羊都會係廢
拿卡係有質素但唔係隊波最需要既元素
我亦都講 如果你賣燒賣沙賣藍籌到錢 係可以留拿

2條死基佬又耍花槍

比光妹 燈一燈就有內戰

沙夏係咪真係咁勁，之前討論過咁多次，心照啦
佢岩唔岩牙犬用，仲獨過牙山真係得啖笑
我認同要買翼啊，但一定唔是沙夏囉

佢好似今日返香港

已經唔係討論緊買唔買沙夏
係你睇波既觀點真係好撚on9

贏唔到波=某球員廢
失4球=個龍踢得差
中間既事就完全唔去理解
結果論

唔怪得傾親波都傾成咁 係有原因架

按照返你既觀點

Leno對賓周特 失一球
牙間失左咁撚多球 咁leno一定好過牙間啦

老豆冇好帶挈

對西班牙個場...
佢有冇責任？
一個門將可能真係會有少許與佢無關既失球，
但係大量既又點會全部與佢無關？
唔好忘記指揮同提示後防都係佢責任，
頭先又話我邏輯有問題，
而家又話我睇野表面，
下句會唔會搬撚到去我唔夠daniel靚仔所以我講野就係錯，係柒頭？

貢U靚囝過禾巧多...禾先系柒頭

羊拿踢得好=唔係夾得好，係因為冇翼
真係戇撚鳩到冇人信

有啊，你都唔撚聽人講野，全部人都柒頭得你識波，點傾？

個問題唔在於果四球波關唔關迪基亞事 係你問都唔撚問就話
失4球唔代表佢果場廢？

迪基亞一場失4球，咁佢個場係咪廢？
唔知真係以為你同隻黑鬼屌開屎忽，
乜撚都要幫佢撐

呢個就係你敷淺 武斷 on9之處 明未？

藍斯躝咗未？

我想block佢了，仲戇鳩過我個妹話要換電話因為candy crush過唔到版

你咪又係一贏到就吹奏

就快

買張電莖椅就過到啦

你個妹又真係好撚ON9 換過部iPhone成皮野, 比我我幫佢過左果關巧過啦

換過mouse同keyboard, 部機快左好多!

我贏輸都係咁講
我睇一季 兩季 幾季既事
一場半場波左右唔到我

快啦 block左我番入你地個井底度圍爐就岩架啦

講得好 等睇49000今季拎英超

睇波睇全季

其實都幾明顯，阿狗新管理層覺得ramsey唔值咁貴

鏟蛇認為摩Daddy 仍未回塘

依家老闆只有高安基

可能佢覺得山狗會CARRY到獌拎英超(下場之後發力場場入10球)

藍斯係唔係唔續約

我會咁樣同你講

一個球員數據好 唔代表佢真係勁
一個球員踢出好精彩既一季 唔代表佢之後都會好
亦唔代表佢轉會去第二隊一樣會好
一個球員踢出災難性既一季 亦唔代表佢下季 以後都係咁柒
所有事都有原因
你唔搵出個原因就走去話 沙夏上年得9球唔知幾個助攻就話佢廢 咩馬屎亞比雲92教果陣幾撚勁就代表佢勁 係摩佬廢 唔識用 乜乜77
Ozil無入波無助攻無key pass就係廢
沙卡入罰球傳球好多 成功率好高就代表佢勁
呢d根本係totally bull shit既睇法

Board收番起張約

只有印象流睇波大法可行

加齊迪斯在任agreed deal
離任個deal就withdraw

最新係話阿狗轉軚唔肯續

加齊迪斯人工俾得好鬆手

但我換左比佢了....

扑左你冇野笑

光頭佬準備好帶藍屍去意甲一家團聚

唔係印象流
而係踢波係11個人既事 唔可以focus係單一個人身上
一個數據帝上身係無撚用

踢波唔在乎你本人有幾叻 而在乎你帶到比球隊乜野
有d球員 數據不起眼 但球隊就係需要
例子暴聯Carrick

想傾再講啦

我會講既係 無沙夏既水精宮可以場場買對家亞洲盤

渣GA, 你個臭雞EX係咁幫你慳錢幫你教妹, 你轉個頭又洗返晒落你個妹身上

我跟, 輸左你比返錢我OK?

好！

一季三十八場英超
而家踢左六週 沙夏踢左五場
無踢果場係輸盤既

如果你贏左分番比我ok?

跟得過

只講英超 係玩既我同你玩 贏左你分一半比我 輸左我比番一半你
事前貼飛 完季結算

你一向都唔幽默

一半 你講到100%既波, 諗住叫MK借返幾百萬黎ALL IN

鏟仔一到店，所有阿po的人便都看着他笑，有的叫道，「鏟仔，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「賣咗拿卡，要一個韋費特沙夏。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又靠印象流睇波了！」鏟仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你屌鳩Xhaka冇跑動。」鏟仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「heat map不能算跑動……heat map！……stat呢啲野，能算跑動麼？」接連便是難懂的話，什麼「中下游球皇」，什麼「元素週期表」之類，引得衆人都鬨笑起來：阿po內外充滿了快活的空氣。

賭波all in豬死你牙
咁對賭梗係要fair deal無理由你著數哂
呢個唔關贏面事

不如你地兩個除褲玩69
邊個射先就邊個輸無得上訴算啦

咁我買MK贏, 佢屌女無數, 碌鳩仲射唔射得出都成問題

鏟蛇意志力驚人,可能忍贏mk

賽後：
一個 MK 射得慢 唔代表佢真係勁
一個 MK 69 好耐先射 唔代表佢之後都會好
亦唔代表佢轉去第同第二個人做一樣會好
鏟草災難性早洩 亦唔代表佢下年 以後都係咁柒
所有事都有原因

dnlm

OG一定射唔出了

23歲仔，一晚起碼3-4次，已經失去左2Q收工既自制力

下星期一冇得睇愛回家

創意唔錯

#MUFC were keen on Aaron last summer and now they have been joined by #CFC, Juventus and Lazio.

19000:

藍斯數據好 唔代表佢真係勁
藍斯踢出好精彩既一季 唔代表佢之後都會好
亦唔代表佢轉會去第二隊一樣會好
藍斯踢出災難性既一季 亦唔代表佢下季 以後都係咁柒
所有事都有原因

轉做全能王成件事就OK曬

山狗數據好 唔代表佢真係勁
山狗踢出好精彩既一季 唔代表佢之後都會好
亦唔代表佢轉會去第二隊一樣會好
山狗踢出災難性既一季 亦唔代表佢下季 以後都係咁柒
所有事都有原因

一個特首做得好 唔代表佢真係勁
一個特首做得好好既一年 唔代表佢之後都會好
亦唔代表佢升轉任去第個職位一樣會好
一個特首做得災難性既差 亦唔代表佢下年 以後都係咁柒
所有事都有原因

鏟蛇通透,好波

呢個世界所有討論都冇意思
得道了

我都係建議 睇波用心睇
做多d比較 就會發到好多野

鏟蛇今日通透 唔代表佢真係勁
鏟蛇講得好好既一次 唔代表佢之後都會好
亦唔代表佢升轉去第個話題一樣會好
鏟蛇講得災難性既差 亦唔代表佢下年 以後都係咁柒
所有事都有原因

恭喜禾青修道成仙

thanks

Times: Emery decided to use Arsenal’s resources to strengthen other areas of the squad rather than meet Aaron’s demands despite positive talks over a new deal in a clear sign of the financial constraints at the club at the moment.

覺得呢個判斷正確

A 今日 B 唔代表佢真係勁
A 做得好好既一年 唔代表佢之後都會好
亦唔代表佢升轉去第C一樣會好
A做得災難性既差 亦唔代表佢下年 以後都係咁柒
所有事都有原因

又同鏟蛇king ball

哲學po

見到有細爆彈起,藍斯表現又不似如期,一來一回反差好大

係宗教
鏟教

You’d have thought Arsenal would’ve learnt from the Özil and Alexis contract sagas last year but here we are with another key player we’ll have to try to get an ok deal for in January to prevent getting nothing at all, embarrassing. He should’ve signed or been sold in the summer.

完全封鎖左

所有事都有原因

我睇既係第2樣野

你今日block左佢, 唔代表聽日都會block佢

傾返樓同女啦

得返一年約的仲有黑B
如果走埋,即係無左兩個英人,高層角度應該偏向提升青訓上一隊

樓：冇
女：有
完

【笑爆廠】阿仙奴英倫5俠 最長命係佢

2012年，阿仙奴領隊雲格宣布動用7,000萬鎊，同陣中「英倫5俠」韋舒亞、艾朗藍斯、阿歷士張伯倫、贊堅臣及基蘭基比斯續約，「雲爺爺」決意提拔呢批本土新星打造英倫班底，一眾阿仙奴球迷亦充滿憧憬。

時光飛逝，6年後嘅今日，隨住艾朗藍斯續約告吹，1月份將被掛牌出售嘅消息曝光後，當年「5俠」續約嘅風光神圖亦再被翻出，相中人已經一個一個離開，包括領隊雲格都走埋，不過當中就有一個最唔顯眼、名氣最低嘅贊堅尼仍然留隊，極大機會成為呢幅相入面「最長命」嗰個，真係不得不講句「讚」、「堅」、「神」呀！

相中人●阿仙奴際遇
贊堅臣●仍然留隊
艾朗藍斯●明夏約滿，1月掛牌
韋舒亞●18年7月離隊轉投韋斯咸
阿歷士張伯倫●17年8月離隊轉投利物浦
基蘭基比斯●17年8月離隊轉投西布朗
雲格(領隊)●18年5月解約離隊

又俾人笑了

一個球員數據好 唔代表佢真係勁
一個球員踢出好精彩既一季 唔代表佢之後都會好
亦唔代表佢轉會去第二隊一樣會好
一個球員踢出災難性既一季 亦唔代表佢下季 以後都係咁柒
所有事都有原因

你今日有...

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

一言驚醒洛克人

我睇既唔係呢兩樣野

你今日唔覆... 唔代表你聽日唔覆 ... 所有野都有原因...

呢句野同MK講好岩

佢隻EX G

黑b反而交到貨復甦當中
而且表明唔介意打sub
只要今季唔差，就咁睇未必會無contract offer

可能 free 去愛華頓

如果最後黑B加少少人工就續,藍斯無廿萬磅週薪出走,唔知黑B會唔會做到呢準

季尾再講，可能到時冇，
萬事都有原因！

天滅中共，我愛朱茵！

你唔洗季尾啦，依家都無女啦你

阿PO烏煙瘴氣

系米有咩5會，邊個話我而家茅女牙

我睇既係另一樣野

如果黑b肯做後備/輪換
出嚟又恰到中下遊就好了

其實黑b打強隊更適合
以前費蛇都係專用黑b打強隊
打弱隊用貝碧
好似係

拖肥又接收阿狗d棄將

黑b踢得好 唔代表佢真係勁
黑b踢得好好既季初 唔代表佢之後都會好
亦唔代表佢轉去第支球隊一樣會好
黑b踢得災難性既差 亦唔代表佢下年 以後都係咁柒
所有事都有原因
所以我聽日訓醒就去痾屎先

怕佢心雄唔想屈就做後備啫

打強隊艾瑪利會偏向踢單箭頭
尤其是經過對轟一役,艾瑪利應該係落後或者單箭頭無態先會出多個/換箭頭
即係黑B都會係第三選擇

長得幽默不算幽默

Ramsey was seeking a large pay rise, his demands influenced by how Mesut Özil had secured a new £350,000-a-week deal. There have been rumours at the club that Ramsey has been the subject of a huge offer from China.[The Guardian]

打強隊我覺得
黑b auba iwobi
Ramsey
拖 埃
明守你

躝

無藍斯份啦
左大麻B, 右米希達恩
出埃的話不如出細爆仲好

Mk 0防守
細爆成日失位
打下風波 有波踢比美羊去跑就得
拿卡等輸波先換入黎追

躝去支那食沙塵暴

今日0 防守
唔等於聽日都0 防守
呢d 根本係totally bull shit既睇法
不過我睇既唔係呢樣野

抽水都唔該抽得有深度小小好唔好呀

我地睇到你睇唔到既深度

CLS我地係咪痴撚左線？
一個律師
一個地主
一個男超模
一個19才子
係到同個ACO 9up？
可以再有失身分啲？

上場尾段拿卡靠右靠到打翼咁
遲啲可能
Iwobi auba laca

MK 勤力迫搶賣點黎
多獌體系
轉左 ozil 之後比狗基本上一個踢哂

比人人形蜈蚣

係

Stat 牙：

最好係ozil 墜後攻中 Mk 翼

因為Aaron Ramsey而留意英超
因為Ramsey而愛上Arsenal
因為大清洗而覺得Arsenal 嘅踢法組織冇以前咁凌厲
的確是Arsenal最黑暗嘅一日

我唔會同你拗呢樣野 你覺得係咪係囉
水平既差距就係咁黎

貢大篇鷹文典睇牙

踢多蒙特果陣都或者得
而家？老態龍鍾了
Ozil踢皇果陣都可以踢大範圍既足球 踢跑動多既足球
而家？
佢地唔係跑動小左 係跑得慢左者
即係速率 效率降低左

Aaron, thanks for the memories

有藍斯既組織幾時凌厲過

咁代表冇防守？

一個球員數據好 唔代表佢真係防守好

躝啦

死神個期...

睇上面
Tackles, interceptions, clearance 都係最多

數據睇5到既野牙

0防守，刷數據，數據反映唔到，
同沙加一樣，季尾就知，鏝冇頭二，獌重奪鷹超

果期係好在佢前插個時機準
build up 攻勢都唔係佢做

無速率無效率 咁既協防點會好
精神面貌差 叫佢做喜歡做既事 都還可以 即係進攻
要佢防守 不了啦

Walcott都話比雲加磨滅左對足球既熱誠
我覺得佢兩個都有小小咁既情況

阿狗過去踢過既人
Gervinho podolski walcott ramsey ox
而家 ozil auba
有邊個防守有 mk 咁勤力
佢啲防守 stat 好過 zaha / other 翼多多聲

咁點解佢防守數據咁好既？
係咪數據睇唔到既野你都睇到啊？

Arsenal star Aaron Ramsey eyed by Juventus and AC Milan as contract talks stall

Juventus and AC Milan are monitoring Aaron Ramsey’s contract discussions at Arsenal, with the midfielder able to move for free next summer.

睇到你睇唔到既野啦

Er 頭兩場 防守零縱影
比狗係咁1打2 1打1 大家有眼睇
第三場有改善
之後幾場好似都無得踢了.......

唔代表咩架喎 tackles won有可能反映佢前半場迫搶做到野
唔代表佢翻後半場協防做得好架喎

防守0縱影
3.3 tackles per 90 min 係分身？

你睇番失果幾球波mk係邊 頭兩場既防守仲衰過xhaka
例如你前場迫搶迫到數據
都唔代表你後場協防不力唔係事實

拿 我都係果句 我唔否定stats
但點樣睇stats 又有好多睇法

佢喺前場截到波嘅話，後防嘅壓力自然細咗
因為個波去唔到我哋後場，佢自然唔使成日回後協防
同埋阿狗成日啲counter柒就係因為前面無人

數據派一敗塗地！

屌你老母沈大師咩

仲講頭兩場，睇返打車狗輸第一球邊個幫比狗包右閘位追到入禁區啦

屌你老母數據又錯factual野又錯，咪講波啦

前點正確
但都唔代表佢打陣地戰既時候係無幫過比狗

阿狗我覺得係執second ball最柒

剷蛇教室，教乜都七
Fifa 17,你我都得

請尊重！謝謝！

翼鋒係協防唔係主防呀
同德國怪 ozil 比人 cup 過一樣
捉幾個 instance 出黎放大
你擺第二隻翼又守到咩
協防不力
水晶宮啲失球 zaha 夠冇影
你會唔會怪佢呀？
人地前場自由人添

你呢句嘅意思即係MK有回後幫手協防啦係咪

我打錯

咪就話佢協防做得唔好囉

一球半球代表乜
你數下呢兩場比狗1on1 1on2 有幾多次

Ugh...防守球員1對1有咩問題？

你真係覺得無問題？ 咁你唔好學人睇波啦

鏟蛇欲言又止

你咪又係一球半球
有睇波都唔會屌 MK 0 防守啦
邊中場黎講直情中上防守力
阿狗踢邊既人我稔得變球霸前既山狗比佢好

解釋唔到就叫人唔好睇波
先生欺余哉，弟子事先生有年矣

其實幾同意一開頭果句... 佢(藍斯)真係似施丹...

體力好... 技術好... 又識入波... 係傳波未有施丹果種藝術感....

但要補充一句... 佢係有POTENTIAL... 但阿仙奴可以激發起幾多就係另一回事...

照目前嚟睇... 愛狗令佢實力打左個八折... 希望佢一切安好... 繼續成長... (說實話如果佢走左但又發展得好... 到最後勁嘅... 我真係唔介意...)

...... 你睇下對西咸果場 同頭兩場既分別先

2&b而家啲協防都ok
見佢好肯落去幫夢遺手

防守係一個體系 下下都1on1既話證明你隊波防守根本無配合 無章法
進攻球員係主動 防守球員係被動
能夠製造到1on1 既機會已經好容易做到威脅

咁都叫無問題？

簡單黎講 踢閘既 1 on 1 100% 係封佢入中路 放佢落底線出波
但如果有人協防 遮一遮 條中線 咁閘就可以專心防佢落底 阻佢傳中 最小都影響佢傳中既質素 明唔明？
呢d野基本到無得再基本啦

Yes 態度係幾好架禾比

山狗換mk呢個操作真係世界級

暴聯依家應該好想要返黑b
有無人喺隔離狗竇見到暴迷對黑b而家咁勁嘅睇法

咁咪即係1on1其他人遮線囉，咁1on1有咩問題

咪右路比狗 exposed 放題
因為燒入中間
唔似 MK 會幫 bellerin

你自己 twitter 搵個 average position 睇下
好多人講冇 MK 既問題

十幾m買到黑b呢個操作更加世界級
英人+肯做後備+殺獌達人

雲加=神

問題咪就係米希無幫手遮線令比狗防守更被動囉

咁當然有一個可愛係艾馬利唔洗米希做防守唔洗佢回撤去咁深既位置 而防守上做左d安排例如xhaka全力幫比狗守咁啦
但我覺得呢個可能性好低囉

我染左係邊
你季初預言唔係好撚準既咩柒頭

咁即係1on1冇問題囉又兜

wan yea yea

又用屎眼睇波 mk已經有幫回防遮線啦
同埋禁區個角位唔係一個遮線 而係三個包夾

睇到獌而家谷撚到春袋都有氣真係好撚扯旗

你連1on1既理解都理解錯就算啦
我講緊防守1on1
你就話有人遮線有人協防都係叫1on1
唔通衝入人群先叫1打11咩
我都唔識點答你啦

見到剷青為左即刻駁咀春袋都唔要果種花式自殺仲正

Ozil無幫比狗守係第四場 對卡迪夫開始 就開始無左mk正選
但近兩場 又唔係好覺比狗有放題喎 點解呢？
當然同對手都有d關係既 仲有配合 好難解釋得完

咁講啦mk我諗進攻都叫交到貨 有波入 有助攻
真係咁好就唔會連失三場正選啦

即係你意思係呢幾場比狗單打個陣全場都冇人得佢？

比狗近兩場冇上咁多咋
你唔係覺得 ozil 防守 > mk 呀嘛

你連足球講緊既1on1係點解都未知 就唔好出黎講波啦好無

你連Ariel 同單打都未撚明就摺啦

上場聯賽傷咗牙

拿 呢個絕對唔會
Ozil既防守向來都係災難級 我成日都講佢根本唔應該做後半場既防守

我覺得更大程度係中場改善左 由其係拖里拉出場後

至於頭兩場既mk我仍然維持評價
當然 有番條夾好既中場配合 會唔會好d呢？ 我覺得都會

今集FIFA易中柱到

其實好簡單架渣
睇防守既話 淨係講態度
你compare lingard+Sanchez 同mk auba既分別就識睇架啦

咁你攞近兩場比狗冇放題做例子想證明咩
右邊係 ozil 喎
Oh 差啲唔記得你最鍾意講啲同個話題冇關係既野

態度
宜家實際 defensive contribution mk > sanchez 啦
求其拉兩個唔同類型既講
又唔見睇下 eriksen 防守點

起馬你未去到講咩叫1on1
好似係講到離左題既
我都係果句
頭兩場比狗放題無人幫 什至比狗自己都上埋去真空
第三場mk明顯勤力左
第四場ozil踢呢個位又變番同樣既問題
第五六場你講得岩 一黎比狗小上左 二黎中場幫手做得好左
所以我都係講佢頭兩場不知所謂者

中路防守同邊路防守完全係兩樣野

所以用中路球員拉邊打 做防守係成日出問題 呢樣野我都講過啦

收嗲啦講講下又講一個mk
9 唔搭8
由Mk 0 防守講到離哂題
小學生辯論都冇咁廢呀

推得快到😹

一路都係jer 緊 mk頭兩場零防守

羅寶用 timed shoot ?
射波好難玩 相信我會比fifa18 更似藍斯

翼又有防守力？
以前禾同普都係 0 防守
你稔果啲叫翼衛
同軌買 moses 囉

唔難用,不過好易中柱同射高
同我上集射法手感差唔多
不過要落場踢下先知

禾清出黎又撚狗喇

收手了
浪費時間

timed shot唔係一定有咩
可以較唔用咩

當龍門都要識傳波既時候
翼仲可以淨係識攻唔識守咩

以前歸以前
其實講真 唔洗識守 識番黎跟人同遮線就夠
Mk無囉
山齊士有 連加特有 孫興敏有 伊禾比有
Sane sterling 都有
利記構造特別d

痴撚線浪費時間
好似同禮義廉論政咁

又丁態度 笑撚左

鏟蛇深得正府官員真傳

禮義廉論政係唔會講粗口同1234先

鏟蛇拋磚引玉

有咩好嘈牙
今集fifa決定重用25b了

唔知牙 我成日射埋義禾比啲滴尿射球

你連㩒左

你一陣去廁所就知點解...

熄左條BAR 當睇唔到算啦

好易射喎今集
ut大炒人678

應該要點 新射波 唔係禁兩下？

禾藍
真係要走

我射到勁大力

按實唔放WO

[/quote]

FM19 training, 好似倒退返去玩FLASH GAME咁

幾過癮

你要到綠條㩒第二下

迷藍狗躝

=.=

乜撚野黎

用阿玩fifa season慘過撚

唔係到綠色放手

訓練中心
好似阿狗Colney 咁

射門的基本過程沒有改變，但如果您想要讓您的射門在這份準確度和力量加強下變得勢不可當，您只需在首次輕觸按鍵後，再次輕觸「射門」按鍵這麼簡單。

2和b勁左咁撚多

今晚試下

咁又冇好多
係正常左

除咗gay佬可能會鍾意藍斯之外，完全諗唔到藍斯何德何能可以令一個男人鍾意英超同阿仙奴

請大家比多d時間藍斯

比你老母

立即 滾

成日好似好有見地咁9up當分析

就係個種平凡中帶點不平凡既魅力

hunter mode個白人有肚腩
點做球星牙

個介面好差喎

寧願佢繼續用字算, 等整好D先出

同埋可唔可以FIX返球員瘋狂遠射既筆屎, 下下都要較shoot less + 做波入禁區

藍斯打手出哂黎

小說直睇新約會唔會唔明講咩

仲有作客同單刀

會 唔好咁樣睇 同埋唔建議睇小說

btw ching同我一齊愛藍力？

毒品咖啡包持續在市面流竄，為躲避警方查緝，樣式上也不斷更新，就連日漫「火影忍者」都成為包裝題材，日前台南一名男子被警方臨檢，就在車上被員警發現一包毒咖啡包，上面印著「火影忍者」的圖案，當時男子辯稱是「動漫周邊商品」，捨不得丟，結果員警反問「那鳴人是第幾代火影」，讓男子露出馬腳。

單刀硬BAN落對面龍度

神父係度話唔到事ga la

咁應該睇咩？

藍=雷姆？

雷姆=雞

藍=拉姆塞

對英冠仔都過唔到人
勁條撚咩

Emt比狗屌

咁應該睇咩牙

nothing

呢集fifa無得玩弄對手
空龍會自動射波

你地up mud

Re:0?

畫面其實大大下冇咁追求
好玩真係重要好多

劉馬車出番黎啦

藍斯躝

Alex hunter mode有3個故仔
幾過癮

馬車+農心

馬車

笑到癲

佢出番黎仲係痴痴地

痴既係我地

返香港了

welcome to hell

警方前年執行代號「翡翠刀」的卧底行動，卧底探員滲入黑幫超過1年收集情報，期間結識「佐敦之虎」陳家建和多名「和勝和」成員。「佐敦之虎」涉自言獲「上海仔」支持將接任新坐館，又涉「吹雞」召集近百名手下與仇家談判，他與另外8人被控共24項罪名，案件經審訊後，法官今指卧底警證供不可信，不合理之處比比皆是，控方除依賴其口供無其他佐證，故裁定全部被告全部罪名不成立。

連卧底都入埋會了

happy friday

Welcome

原來星期六咁多場波好睇

上撚左癮啦

有得睇Milik教牙朗踢波

With the wage bill at over £200 million a year and without Champions League football, Arsenal are struggling to be a profit making business right now - unless they sell players.

Raul Sanllehi now them man with the power at Arsenal and he has a clear vision about the direction he wants to take the club - Could these comments explain the sudden Ramsey contract U-turn.

淨係放藍斯走都救唔返個wage bill架
Kola 140k, 比比狗100k, MK 200k, 臭燒 350k

有無lag到

It means no more continuity in offering big wages unreasonably under new management. A good change at least.

Aaron Ramsey will not be forced out of Arsenal in January despite the club making him available for transfer. (Source: Daily Mail)

希望藍斯加盟車路士

u車狗

今集FIFA點，值唔值得買

唔係成日玩咪唔買

op玩穿越

想知點兜

屌你個咀我未睇呀

不過其實都估到，光月家條timeline 唔係穿越根本講唔通倒退

‘Arsenal have lost control...Ozil has cost them a fortune’ – Ramsey backed in contract talks

The Gunners' attitude to giving their players new contracts is baffling, former Liverpool and Wales striker Dean Saunders has said

“I can’t understand it,” he told Talksport . “He’s been at Arsenal for ten years and they’ve let his contract run down. And it’s not just him, it happened with Ozil and it happened with Sanchez.

“Once the players can see the finishing line on their contract, you’ve lost all control as a club.

“They managed to keep hold of Ozil, but it has cost them an absolute fortune, and now this is what happens, the players are knocking on the door saying: ‘If he’s getting that, what are you going to give me?’ The bar has gone up.

“It’s a game of poker now, but Arsenal have lost the power. Ramsey and his agent have got the power now, because he can just let his contract run out and leave for nothing.”

“He can do a bit of everything, he sees passes, he’ll go box to box and he covers more ground than most players – at the Euros I think he covered more ground than every other player,” he said.

“Arsene Wenger played him everywhere across in the midfield and he is a massively important player for Wales.”

單機既玩hunter mode幾正
online打pro club

Career mode 用我廠金錢足球

Aaron Ramsey 'affected' by Mesut Ozil's Arsenal wage, says Andy Townsend

Townsend told The Debate the breakdown may have occurred as a result of matters off the pitch, with Mesut Ozil's £350,000-a-week deal signed in February playing its part and Arsenal unlikely to offer Ramsey that kind of figure.

"It's a factor," he said. "They're all big boys, and know certain players will get a lot more than others.

"That's the same at any club, but when you're in virtually the same position on the pitch, he's probably thinking that if they're paying Ozil that amount, he will never be in a stronger position than he is now in terms of age, experience and everything else, and sometimes you have to stand firm.

"Aaron's never been blessed with great pace, he's 27 and at the peak of his powers, he's not going to get any quicker, and he might not get a tremendous amount slower. He's that sort of player.

Torreira Guendouzi有無真樣

ut點

Torreira

Real Face No

Guendouzi

Real Face No

Well Özil is the most popular player in the premiere league, followed by Pogba. He is a star player nevertheless. If it weren't for him, Auba would not sign. We may not have been able to secure a lucrative deal with Adidas. Even his shirt sales almost paid for his fee from RM

And similarly his number change this year brought in a lot of extra sales in jerney sales. He is a brand as well as a world class talent and by all means was worth keeping.

有無條女圖

No for sure

ut初頭執垃圾金卡
然後打offline比賽儲彈

Offline比賽悶到喊
Btw今晚番去試下先

佢應該係想你講：只要你肯同我一齊 我唔介意你有左

個EX寧願落左去都要搵番保險仔

今集個engine點，似世界盃定似18

見都未撚見過喎清

WC同18有分別咩

星期六都黎喇ching都未睇

果實能力

月光寶盒

應該關佢老母事啦，實牙實齒講明詛咒廿年後就有人收佢皮

我覺得wc啱我多好多喎，18玩到想屌鬼

今集單刀會比人後追
難左入波

細蚊仔先睇

火影世界第一

龍心條女癡撚線

Dr stone ,排球，致不滅的你，獵人，
一拳呢啲先係比大人睇

屋企搵唔到77台

無巨人你個list就收返埋啦

認同hunter

77台冇野睇嫁啵

直播鏝場歐聯同聽日蛆打拿玻里

有歐霸

巨人係比青少年睇

痴線咩教青少年睇猶太復國主義

係,比人禁住好難射

阿狗fifa 19咁廢 中場一篤就穿

玩家問題

反映現實

好多集都係咁啦

Smith Rowe傷左 右邊屎忽

Sokratis
Now available for selection following right dead leg during Everton match last Sunday.

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training in by the end of October.

咁緊係refer緊漫畫

玩到未牙

down左開左球會

fifa守波埃及仔>沙卡
未玩19阿狗唔知t11點

Team news: Sokratis, Maitland-Niles, Koscielny

Sokratis
Now available for selection following right dead leg during Everton match last Sunday.

Emile Smith Rowe
Right hip being assessed ahead of match against Watford on Saturday.

Ainsley Maitland-Niles
Small fracture to left fibula. Progressing well and now expected to return to full training in early October. (Initially aiming to return to training in November).

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training in by the end of October.

Laurent Koscielny
Right Achilles tendon repair. Now working outside. Aiming to return to full training in November.

BEST BOTH TEAMS TO SCORE & WIN

Arsenal 50%
Chelsea 50%
Tottenham 50%
Watford 50%
Bournemouth 33%
Leicester 33%
Liverpool 33%
Man City 33%
Man Utd 33%

(% of games)

骨幹

冇裕尾貴唔算巨人，不了

裕尾貴

不如話無yoshiki 唔算巨人啦

佢今日冇yoshiki唔代表聽日冇

上面班小學雞想同我拗？
我深得牙剷真傳，而家天下之大，唯使剷與槙矣。

我唔會同你拗呢樣野 你覺得無咪無囉

gay lo

等完書再講

69 la

Emery 咁講
Ramsey 走硬了

快啲躝啦 屌佢老味

Aaron Ramsey's contract situation has become a hot topic in recent days - so what has Unai Emery made of it all?

on whether he considers Aaron important...
For me, every player is very important with their relation with the team. I consider each player an important space in the squad.

on whether he has told the board he would like Aaron to stay...
There are three elements, three aspects. One is the player and also the player with their family and representatives. The other is the club and the other is the squad. My focus is always on the team. My focus is preparing with the players and only thinking about the match tomorrow. Each player has individual aspects to work or to do or to speak with the club or with the team, but my aspect for the focus, only to think, is the matches and preparing for the matches and to speak with the players if they are thinking and are very concentrated on work for giving us the best performance and to help the collective performance.

阿狗依家最大問題係買賣球員領隊冇最大話事權
呢點冇咩人講

而家所有球會都係咁
領隊淨係專注戰術同訓練

其實鑽石眼個堆應該只係負責操作，
決定權一定要比返牙愛

有好有唔好啦
雲加之前話哂事d買賣又做得好咩

至少唔好隔硬塞人比愛狗

間間豪門都係咁,應該除左哥迪奧拿

哥狗都係咁上下

咪話應該用能力送佢5個走之後要預言

哥狗唔岩咪買過件
大把錢

幾反智 買埋d垃圾點執行戰術

其實我覺得買賣球員果條友同領隊傾買邊條友啱用，大家商量下
大家溝通好就冇間題

好行夾唔送，無料扮四條

聽日又有得睇我廠

問非所答成段都係9up

似足雲爺爺

爺爺屌打垃圾愛狗

‘It’s like Transformers… Torreira becomes crazy!’

Lucas Torreria is one of the calmest members of the Arsenal squad off the pitch - but once he crosses the white line, it “is like Transformers”, according to Sokratis.

The Greek defender says his Uruguayan team-mate changes completely once he steps on to the pitch as he helps sweep up in front of the backline.

“When he is off the pitch, he is so calm but when he is on the pitch, it is like ‘Transformers’, he becomes crazy!” Sokratis said.

“He works very good, he is small but he is strong enough. I like him very much because he gives everything, he tries to defend every time and when we have players who do this work in front of us, it is very important.

“[The defensive unit] is getting better and better every month. It is not just the defence but the whole team: how we work, tactically, in the offence and the defence, we are getting better.”

Daddy係冬窗再接收藍斯得唔得

用咩換

拉車福特

全能到仆街

又中鋒

Iwobi>全能到仆街

靴里拉

John Cross on beIN SPORTS: #AFC did turn down a bid as high as £50m from Man United for Aaron last summer. Aaron decided to move forward with Arsenal and met with Emery who told him he is one of five players he cannot do without (1/?)

原來mu bid 50m

John Cross

one of five players he cannot do without

摩佬應該又做水魚

邊5個

係就唔會冇正選
中場中正選爭唔贏關刀

Xhaka、比狗、奧燒、羊／水貨應該有份

教到變新林8

牛奶夠話 復活
點知係 病床復活

Silva on rumours linking Ramsey with a move to #EFC: “I don't want to talk about these things. The market is closed and I'm happy with my squad.”

John Cross: In a remarkable turn of events, Arsenal withdrew their offer. It is done now. Ramsey will leave for free in the summer. There are two factors behind this: (1) Wage bill is hitting sky-high and really hamstringing the club (2) Emery realised he doesn’t fit his system.

John Cross: At the start of the season, Unai wasn’t happy with Aaron’s performance in one of the games & decided to drop him the next match. Ramsey was upset by that. However, club and player were very very close to sign a new deal a couple of weeks ago (2/?)

打前鋒果場

即係邊場

唔知會做後備定雪條呢

無記錯係英超第一場個overall position前過auba
跟住係咪無左正選 唔太肯定

《連登‧阿狗列傳‧剷草只因深愛著》

剷草只因深愛著，字乙己，香港正苦犬也。名揚，有雲狗倒戈，馳騁綠茵，聲震英倫。
言未幾，舌戰群儒，禾暴至，母遭難，抱詭論於懷中，衝沙夏棄拿卡，翼重，而鋒輕。

剷少負氣節，力排眾議。目否於眾，強記球賽，尤好《印象睇波法》及《數據無用》。家貧，抱宮而食，誦揚沙夏不休。生有神目，網上，能視物於世外。
學陣於美麗。麗以恩防，皆逼搶，以示剷。剷以恩惰，比狗虛。再發，又虛。
麗大驚，以所愛奧燒代之。剷由是益自損恩，盡埋數據。

未幾，恩傷，剷興奮不已。每值賽日，必具花生，詣阿舖，坐而論。
又引恩之數據，損其劣，自瀆。
丹遼知而勸之，撫其陽曰:「使汝異日不搬龍門，其論點可立乎?」
應曰:「惟目光之異於汝，等季尾再講?」

係第一輸曼城
第二場打車仔佢就後備
之後場場都正選

《連登‧阿狗列傳‧剷草只因深愛著》

《剷草只因深愛著之少年時代》

剷草只因深愛著，字乙己，香港正苦犬也。名揚，有雲狗倒戈，馳騁綠茵，聲震英倫。
言未幾，舌戰群儒，禾暴至，母遭難，抱詭論於懷中，衝沙夏棄拿卡，翼重，而鋒輕。

剷少負氣節，力排眾議。目否於眾，強記球賽，尤好《印象睇波法》及《數據無用》。家貧，抱宮而食，誦揚沙夏不休。生有神目，網上，能視物於世外。
學陣於美麗。麗以恩防，皆逼搶，以示剷。剷以恩惰，比狗虛。再發，又虛。
麗大驚，以所愛奧燒代之。剷由是益自損恩，盡埋數據。

未幾，恩傷，剷興奮不已。每值賽日，必具花生，詣阿舖，坐而論。
又引恩之數據，損其劣，自瀆。
丹遼知而勸之，撫其陽曰:「使汝異日不搬龍門，其論點可立乎?」
應曰:「惟目光之異於汝，等季尾再講?」

屌岩岩唔記得打標題

《剷乙己》節錄

鏟仔一到店，所有阿po的人便都看着他笑，有的叫道，「鏟仔，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「賣咗拿卡，要一個韋費特沙夏。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又靠印象流睇波了！」鏟仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你屌鳩Xhaka冇跑動。」鏟仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「heat map不能算跑動……heat map！……stat呢啲野，能算跑動麼？」接連便是難懂的話，什麼「中下游球皇」，什麼「元素週期表」之類，引得衆人都鬨笑起來：阿po內外充滿了快活的空氣。

冇雲加照住堆垃圾即刻變地底泥

不如話愛狗唔識用

講到好似雲加識用咁

用到自己都躝埋

今次支持綠日子

因為用左沙加

Cls

沙加細梅 老野收尾幾年自己捉蟲入屎忽

抵啦，mochi 左咁多年，要還了

爺爺最後悔應該係佢D世界級契仔無個忠心
有個好似kane都差好遠

唔傷羅賓同法比應該係最勁組合
當年2個輪住傷好少一齊踢

Dllm

果一季，只要阿狗先失一球，就代表阿狗有機會反cup贏波

如果阿狗先入波，就係比人cup果隊

泰利跣腳，羅東單刀射爆牙間，藍斯衝過去搭住羅東慶祝
嗰年仲要有紀念會徽，原來眨下眼都咁多年
當年都諗唔到牙間最終會過嚟阿狗
下季藍斯走埋，此情此景再不復見

仆街仔好似唔like bould同ramsey

而家都係

已有進步了

進你老味牙 快躝

懷念雲加時期既後上藍斯

佢功能太單一 企位又唔好 防守定俾波都差
係有一兩下禁區過下人 同射波
但要一場要等幾耐先有呢一兩下
對比功能明確嘅燒同拖仔 佢係爭啲

Most saves in @premierleague this season:
31 - JOE HART
30 - Lukasz Fabianski
26 - Petr Cech
25 - NEIL ETHERIDGE

check

黑b勁撚到。。。

拜狗

黑碧>美羊

盃賽靠哂黑b

電叻換走張狗嗰幕
仆街仔話no

照牌窩利對拖肥糖 垃圾痢絕殺
反cup熱刺

果陣仲讀緊書
捱夜睇歐聯對多仔
Song上晒身過兩個再傳比仆街仔頂入

呢下睇撚到我

song跑跑下鋤對手.gif

阿宋個陣一個carry哂成條中場線

Song 個陣踢撚到識飛，成日傳靚波比雲佩斯窩利
可惜又走撚左去巴塞
根本希比同song 都唔岩踢巴塞

果季song是但交上去，仆街仔都射得入，好勁

另外個3件係中下遊球隊 代表咩

Song 個季踢到唔守波
淨係一心衝上去俾手術刀直線

弱隊出神龍

決定買FIFA打ut了

老老豆豆果季唔係佢有時d神來之筆
真係食左屎

早晨牙

今晚吊打屈狗

比屈狗壓住屌

主勝
大波
3:0,4:0

失一球係基本

上場咪cs 左

德國足協主席格連度 （Reinhard Grindel）接受採訪時批評，阿仙奴中場奧斯爾不應該拒絕與路維見面。早前路維來訪阿仙奴訓練場，但奧斯爾剛巧不在現場。

格連度說道：「我認為這是不妥的，路維已經盡一切努力——打了電話、發了短信、甚至親自去阿仙奴訓練場了。」「奧斯爾在2014年為德國世界盃奪冠做出了決定性的貢獻，但他也虧欠路維很多，路維永遠都是在背後支持他的人。」

屈依家係前列

收嗲啦格連度

禾地有四大尖刀京西咩
今場就打返佢落去

唔見仲好啦

如果有見,d德撚傳媒又拎番晒土耳其總統呀,有冇歧視d野黎講

咪仲影響奧燒

高汁

見又比你屌，唔見又比你屌，
你想點撚樣啊西頭

羅寶開始左整球會未 ？

趕走人之後 又死纏爛打 ...

整左

一陣晏晝有冇手足玩 想睇羅寶飛機

食撚屎虧欠 德狗越黎越低質

好似d仔俾女飛左去人地屋企樓下等人咁

禾自己刀撐撐地德狗 但眼見政治同球場上日漸腐敗都冇眼睇

你自己射唔準就唔係當人唔識射先得ga.....

影射緊邊位手足....?

要熄二段射門

試左唔熄先

睇好讓球和

但路維話哂同佢作戰左咁多年
唔見 傾一傾真係講唔通
人地親身黎埋wo

英國地鐵報話獌50m bid Ramsey
摩佬係唔係輸到傻左

起碼要用martial 交換啦

快
唔該

唔好話咩交換
50m即殺

回家了

藍斯 Vs 山狗 Vs 普狗
狗咬狗好好睇

條女好撚煩，日日嘈撚住要結婚買樓

六日狗做埋扯皮條牙？

50m 藍狗即放，送埋贊仔俾佢

50m/bailey 交換

澳洲學生妹

傾乜撚，當日冇第一時間出黎撐已經唔撚使傾啦
見？當日我上天無門，下地無聲個陣你係邊？
傾？當初我眾口之恥，眾矢之的個陣你係邊？
當日你明哲保身，風雨都打在我身。
今日你回目前塵，春秋過後憶舊人？

講真今晚應該俾屈狗屌打

使唔使咁好文采牙

poba一入黎就9c

呢單野令我以後唔會撐德犬

其實雲佩斯全盛真係好撚勁
如果唔係搞壇咁嘅野 大把阿迷應該仲當佢神咁拜

時勢造英雄 佢最後嗰季真係成個救世主降世咁

希比風格都叫接近啲 只係太多勁人冇可能出到佢

桑治真係唔知簽嚟做乜鳩

躝啦屌你老母反骨仔，神你老母咩強姦犯

桑治玩開手術刀式長傳
巴塞嗰期玩鳩猜短傳
真係完全唔match

仲有L1 三角式吊波

去到巴塞最出名係做關家姐

整片順便串返利華

有無人pro

我，不了

mk唔預

「柏柏」讚托拉拿：一上場就瘋狂

【體育】阿仙奴中堅柏柏斯達夫普路斯大讚同樣在今夏加盟的防中盧卡斯托拉拿，指這名烏拉圭國腳一上場就瘋狂。

盧卡斯托拉拿（Lucas Torreira）在7月以3000萬歐元從森多利亞轉投阿仙奴，只曾在英超正選上陣1次，但從連同盃賽的僅有作戰時間，已能夠把世界盃的強勁表現帶到兵工廠。

「托拉拿在球場外很文靜，但當走到場上，就像變形金鋼一樣，變得十分瘋狂！他很努力，雖然個子小，但非常強壯。」柏柏斯達夫普路斯坦言喜歡這位新隊友。「他永遠都付出所有，每球都嘗試防守，有這樣的球員在防線前面，是非常重要。」

兵工廠在開季2連敗後，至今6場全勝，柏柏斯達夫普路斯認為防線越踢越好，是戰績回升的關鍵：「我們的防守每個月都變得更好，而且整隊在拼搏、戰術、進攻、防守上都進步。」

阿仙奴VS屈福特
Now622台29/09 22:00直播

因為佢唔識鷹文先安靜姐

阿記個ig

啞仔識鷹文刀安靜啦

佢鷹文好過我哋本來想簽嗰個Soyuncu啦
呢個鷹文差到唔可以出場

其實隊隊standard 唔同姐

咁唔算串翻利華喎
龍門係用緊利華認為應該要出既leno
如果係串應該要放leno派膠個下
又或者施治發動進攻既入波

Leno 傳波好過牙間好多咁

利華串阿狗乜嘢？

串阿狗用頭套唔同leno

呢個有待觀察

好多球都到位啵

派膠點睇

邊個唔使交學費

普渡眾生又俾人大炒

又曬女
DLLM

EA仲係唔轉比比雀個柒頭

咁慢點用

係愛呀

信我冇錯

有個小學到宜家都ok fd 既朋友
但無聯絡一排
叫我做grant loan 見證人，咁要俾身份證副本
得副本係咪做唔到d 咩

彌償人?
老豆老母都做得

佢grant loan出事就你負責

見證人 唔係彌償人
我怕張copy 用左去其他野

見咩證，人佢份表得彌償人要填人地資料

做佢彌償人即係擔保，佢有咩依郁政府就追你 自己考慮

今晚奇妙有得睇牙朗

我申請過3年grant loan
從來無聽過見證人 彌償就有

身份證副本借唔借到財仔？住址證明係咪必須

的確有彌償人 同 見證人，兩樣野黎
利申：搞左四年

咁如果真係有見證人呢樣野無手尾跟都好d

但無啦啦點會叫你做 比埋ID人好伏咁

其實都係
但自己都搵過另一個fd 做見證人
果時彌償人搵老豆

呢個fd 就無人無物 得佢老母一個
同我case 有d 似
先諗緊幫唔幫

最concern既地方係你話同佢無聯絡一排 佢無啦啦搵你 點都有d戒心
但如果佢無人無物 又未必有咩陰謀既

我宜家叫緊佢
話我幫佢交/一齊交
佢ok 我就ok
至少張id copy 我全程睇住

同佢傾左 佢話授權我去交
所有文件全程經我手去學資處

希望西咸大局為重，唔好逞一時之快

ut有咩英超平野推薦牙

all 阿狗

Niall Moran [an Arsenal fan] met Arsène at ‘The Best’ FIFA awards ceremony and asked him about his thoughts on the club this season. Wenger said he is yet to watch a game & that he is spending his time traveling, painting and relaxing.

無睇阿狗

反愛 no. 1

一早話左

9up 明明睇晒扮唔care

打落水狗
molamola

仲唔係比人炒

挽留daddy

West Ham XI: Fabianski; Zabaleta, Balbuena, Diop, Masuaku; Rice; Yarmolenko, Noble, Obiang, Felipe Anderson; Arnautović.

Man Utd XI: De Gea, Young, Smalling, Lindelof, Shaw, Fellaini, Matic, McTominay, Pogba, Martial, Lukaku.

無奶就shoe win

原來全能王後備都無

全能王呢屌

4 防中

山狗都唔出

daddy做咩轉左捉南美鬼牙

冇山狗應該贏到
仲要3防中

摩狗癲撚到，對西咸都三防中

問你老婆

可能普巴攻中

爆狗中鋒 盧卡古右翼

老野：我哪有說謊 請別以為你有多難忘 笑是真的不是我逞強

Fellaini Matic Pogba LKK 湧哂入禁區 9981斬

正解

——— lukaku fellani ———
—————lingard————
———matic pogba mctom—
————back 4——————

4-3-1-2

快手吞針死

無連加特呀 出馬

條中場拎去打排球都夠做

太子：我跳高都唔夠人地企係到高

山狗冇傷

純粹厭佢廢

全能到仆街呢

雲加又然一仗

老野daddy雙重認證

禾獌442 山狗

無得睇牛奶撚狗

牛奶呢啲垃圾就算啦

牛奶唔係做手術咩？

0防守 幫Daddy起機

49000

山狗後備都冇

1:0

西咸1-0

秒輸

獌

1-0

屌你牙西咸

牛奶=垃圾

西住面比其他人屌

屌主席又後備

之前入左安達臣

週中咪出左

Noble好勁

又係斬入去

仆街唔記得update fpl

無牛奶西咸就反底
班迷牛有咩講

咩陣都係靠閘斬入禁區

西住面比第二個屌

咁不如請返椰子啦

個陣咁鳩既，摩佬搏炒呀？

耶莫蘭高on99

馬迪爾一定係內鬼

曼年又俾人逼害

獌狗

跳子

開季前咁樣比摩佬撚...

Daddy d 鬼捉極都捉唔晒

如果曼聯依家炒摩佬要比26m

賣c朗啲錢都未用哂

26m 對皇者獌黎講根本唔係錢

Now 隻獌狗未入已經嗌

多嘴狗

山妹真係冇傷? 連後備都冇?!?!

垃圾獌

講後場hold 波 勞保仲穩過垃圾卡

19000 任人搓

阿〉西咸 〉獌

西咸打狗有功

抵9死啦山狗

愛 sir > 工程師 > 摩佬

全能到不屑同班辣殺踢

鏟蛇又哭了

獌狗隊波仲慢過老野隊牙狗

哭咩呀？獌第一呀！睇全季！

悶撚到 熄機等睇妓算

我地暴迷

唔出場刀影響到場波，呢d 就係數據睇唔到既野

一陣到牙犬哭波song啦
笑乜牙

匿係阿谷笑鳩獌狗真係好撚爽

睇怕摩爹等唔到我廠幫佢地起機了

Daddy 捱唔捱到去聖誕

未打愛蛇自己已收皮

下個po名叫主場屈你機
呃下負皮先

西咸啲進攻好過 19000

唔好燈

想問下我獌有啲咩進攻

d迷信撚又會屌鬼

2:0

2:0
49000

耶撚世界波

笑死

Oh 撞到人

中人變笠死
天滅摩狗

唔洗出醜都好既
愛蛇456硬佢

2-0

個樣